[非自駕] Tasmania local tour 邊間好?

11月尾出發 大約會有7日 full day黎join local tour, 有冇巴打分享下7日夠唔夠玩?
同埋有無邊間信譽唔錯無伏?

暫時上網睇左呢間 jump tour, 7日要成AUD 950, 唔知算平定貴?

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

我前年應該都係玩呢個tour
個guide都幾玩得

都係jump tour? 可以分享多d嗎 行程 團友有無伏

我印象中都係去呢啲地方
行程無伏嘅 團友就主要都係歐洲人 上次有加拿大華人夫婦 另外有幾個瑞士妹幾正
因為之前喺Melbourne係玩華人團 啲團友全部都係中國大媽 去咗Tasmania之後覺得好大對比

無大媽人都精神d

幫推 我都諗緊想去

一齊搵下有咩tour

自駕既話我可以介紹啲地方你去

有咩景點d團無包

你不如同我有咩景點有包